對唔住我都知我易呃☹ 又係健身狗

我唔上連登嘅
所以真係唔知道有健身狗呢樣野
gym room剩係聽過c呀p呀個啲
之前上晒報個啲我都聽過
放學去緊megabox途中
比個sales拉住
比左張卡我叫我帶朋友玩
我開頭諗住拎張卡就走
但又話係1-4揀個number之類又送1日daypass咁
Fac我聽都未聽過 開頭問個sales係咩黎又唔答
結果比人水左上去 我知我on9架啦 比人輪流sell左3個鐘 又容易比人tum....
咁我對做gym都有少少興趣見佢$300一個月咪玩下
但佢一簽簽左3年嘅費用我先知出事 又話叫我分期付款個啲...
搞完一輪出到去google番先知係黑店😭😭
我未過冷靜期架
想上去要求退款
但係一個女仔咁上去我真係好驚
又唔敢同屋企人朋友講
有冇成功案件可以退款😭😭😭
我銀行依家冇晒錢
雖然我都知係冇可能 但係我都會一個自己上去傾解約😭😭
有冇人可以教教我 我為左咁而加入連登架😭😭

有朋友中過伏，錢一定可以退，不過要好強硬，大佢話唔退會報海關。

7天冷靜期內退左佢囉
千奇唔好用佢啲service

搵人陪你上去

我都有搵資料係報海關有用
可唔可以具體講下點樣退番啲錢
我聽日會上去

我真係想搵人幫先開post姐
因為真係唔知點算 好驚

你話會搞大佢 報警 報海關 即刻退

毒撚又扮女

免費課程變買逾萬元會籍 FAC經理認拍枱兼阻客離開
係咪呢間

好驚 最只能搵多個女仔陪我上去

係

一個男仔fd都冇？

我已經好唔開心 唔好咁啦好嘛
我真係女仔黎

fac真係仆街黎 想問下有無用過services 無用過三日內要退 有用過就無辦法:(( 利申:中過伏

好野

點都搵條仔陪你上去
一去到 話要退錢
唔好入房 唔好跟人去其他地方

你既對白只有三句
1.我要退錢
2.唔洗同我講咁多 唔退我就報警 報海關 報蘋果
3.喂？ 係咪海關，想舉報

男仔fd.... 熟啲嘅真係冇...

留自己Whatsapp先

冇用過呀 買完走了 😭😭
真係好pk... 我都唔知點解咁易比人sell到...

邊間

有冇表哥舅父

呀肥又中point

咁搵個沙膽啲既女frd 啦屌
咁撚細膽 點叫人回水呀

你係咁撚驚不如車錢都慳返啦 反正都退唔到

知道 依家盡量搵緊男仔fd幫手...

再唔係有冇TB 朋友呀

冇呀....

呢個有呀..

又蠢又廢又細膽
人地比晒意見都唔識做
娶到你好撚大獲

女仔都唔緊要
一於發癲發爛渣
大叫到啲客都聽到
到時我諗佢地驚過你呀

抵撚死 sell你兩句就中伏 反省吓啦蠢閪

樓主證明到係女 pm 我 利申識人

我都試過喺銅鑼灣見過呢啲撚樣
嗰條友係拎住張卡叫我簽個名當幫佢，等佢可以去食飯，老閪都知簽完就大鑊，我就hea佢，磨左半個鐘都有佢先收手，臨尾仲話我嘥佢時間
不過建議樓主搵啲講野串柒柒但有道理嘅人幫拖，唔係兩個傻仔上去又比人氹

自己一個上去會唔會又簽多三年

真心，證明到自己係女人，實大把巴打出嚟

我都知架啦 成日比人呃
睇晒你地啲意見我都知應該點做架啦
係搵左個fd陪架啦 知道聽日要講啲咩架啦

又岩 佢地驚我趕走啲客多啲
搵左個巴渣嘅朋友陪

咁撚蠢 抵你比人呃啦

歌都有得唱
受騙的那個比騙徒更混帳

咁就乖喇 唔好帶credit card去呀
驚你簽多3年

首先上去唔好扭扭擰擰，成個毒撚咁款，然後係搵經理，唔好搵返個sales，之後好大機會會再sale下你煩下你，等你心軟，老撚企硬，如果唔退錢就報海關報蘋果

鬧啦 上得黎都預左比人鬧
我搵解決方法姐
點都好已經知要點做

咩卡都放晒係屋企
唔會再比機會佢地架啦

已經搵定傳媒個啲
明白

等你好消息

500蚊陪你上去 所有野由我講
你一句聲都唔洗出 有意pm

老老豆豆，不過樓主咁毒，就算今次退得反啲錢，下次咪中過其他伏

希望佢中一次招就醒啦

知架啦 之前都差啲比美容狗sell過 不過冇事
我係內向姐 同埋易比人tum

如果有pm 你一定收唔少

一開頭簽約既原因係乜？
你真係想做gym定比人逼你簽？（可以比人逼到你簽名都幾撚蠢）
真係想做gym簽年約其實係香港黎講係預左
唔同外國去先比又平
所以香港gym房先咁多人卻步因爲要比好多錢做年約
咁個sales同你講到明有冷靜期可以退錢你覺得貴咪去退囉 到時有爭執咪大鳩佢報警
咁撚簡單既事係要上黎講 你想比人屌你on9定想人幫你屌間gym

利申fac玩左一年

多謝巴打
聽日會企硬架啦

唔關上唔上連登事
大把新聞有報啦 自己唔睇新聞就抵死啦

蠢我認啦
開頭係貪平想玩
但後來諗清楚覺得3年唔會用得盡
上黎係預比人鬧 真係第一次用連登 係想想問下人成功率個啲 同埋想知點解決

我剩係識ffg c記個啲 fac個單我冇印象
我都知自己抵死 所以唔介意比人鬧

300一個月老實講 出面physical做緊140仲平啦 你又唔去？
3年用唔盡意思係你可能淨係做一兩個月就休息返四五個月個啲呀嘛？咁就唔抵做啦
你快啲退錢落樓下跑步算啦 gym房少個人逼我都做得開心啲呀

得啦即刻退啦
我估市價600左右 咪覺得300平
我有同個sales講跑開步 一星期3次 佢話會傷關節所以叫我停
3年我真係冇恒心 係我不自量力 明架啦

小第都有相同經歷 (黑手:加X健身 已結業)
話說都同post主一樣拎左張所謂免費卡
然後帶你上舖睇睇過場水你簽約
入到去個職員就收我身份證 never mind
雖然本身都想kit下fit之類但我荷包本來就唔多鬆動
我話想小小地玩幾個月 個女職員就笑笑口就去櫃台講兩句
然後帶左份約果泥 叫我簽
--我心諗簽得約緊係驗屍咁驗--
第一頁得細則同簽名位咁我緊係掀第二頁睇內容啦
個職員竟然用手撳住份約仲好親切咁遞支筆叫我簽左去就可以擁有我地公司會籍可以慢慢玩
--然後我又心諗:做賊唔撚洗咁明顯啊麻? --
已經知冇好野咁諗住鬆人啦
點不知有個好L sexy女教練行埋話不如同你bodycheck下脂肪比例同試下啲機
再plan下課程啊
--然後我又心諗:屌你一陣收我幾皮試用費咁咪on9?--
之後話你身體唔平衡又乜又物之類 話跟我個plan做幾個禮拜睇下效果
個女教練以為自己完成左洗腦就笑笑口送我番簽約個位到
咁岩個女職員行開得番我一個
我掀開份約第二頁果然!~
"24個月"
屌 賊船泥嘅
之後個女職員又咁岩番泥見到我掀開左份約
見事敗就呆左兩秒再轉佢嘅游說mode
我話我冇野做供唔起咁大份約 可唔可以簽短啲嘅約
佢話唔緊要我地可以幫你申請信用卡之類
仲話簽長約抵啲可以慢慢玩
之後話題一直係'我玩唔起-->唔緊要可以慢慢玩-->我冇咁多錢-->
唔緊要我地可以幫你申請信用卡-->可唔可以改短約--唔緊要可以慢慢玩'
輪迴左好幾次 奈何我EQ高磨左成個半鐘都未覺得煩
仲覺得有個人可以吹下水都唔錯
只係我支筆唔簽落份約到冇人吹得我漲
以為個女職員會率先黑面
點知唔耐煩嘅係一直都冇係我眼前出現過嘅男教練
好大隻好MAN咁一手拍落張枱用手指住張約
「24個月 下面簽名」
下? 你大我? 你不如渣槍出街搶啊笨?
之後我望住個大隻佬回左一句:「我識睇字,唔勞煩你」
打斷我同靚女吹水嘅興致都算 個大隻佬明明係嚇我但個女職員個樣仲驚個我
屌我心諗冇下文了起身走 個大隻佬擋住我
我啤住佢講住:「你敢咩?」
之後對望左5-6秒 卒之個大隻佬心知已經吹我唔漲行開左
之後我轉身離開搭lift走先記起未囉番張身份證
我行番入去直接行去櫃台同個又係一個好靚仔嘅職員講話我想囉番我張身份證
不出所料佢話搞緊手續 話簽完約搞好曬所有野就會比番身份證我
於是我終於唔耐煩 伸手入櫃伸到個男職員心口前面 攤大手板講左句:
「唔該。」
我特登好大聲語氣好重咁講 先個場當場靜曬 個男職員當場比我嚇疾
佢同身後面嘅同我簽約個女職員打眼色 個女職員居然擰咩面
個男職員見到覺得冇辦法 唯有還番張身份證比我
我見冇再留低野 轉身就搭lift走人
歷時兩個鐘
講真我幾享受依次上賊船嘅經歷
我總唔相信佢地可以對我點
真係郁我嘅話我報警仆街會係佢地
只要支筆唔簽落去 就唔會輸

講到健身狗一 d 問題都冇咁
健身狗咁光明正大 sell 就唔駛搞呢樣搞嗰樣氹人上去啦
on99

但口臭啲謂句 冷靜期都未立法除非份約寫明有冷靜期
唔係真係要搵區議員

嗰間野啲sales好撚狼死
上次係旺角兩條友一路隊張卡一路夾我埋牆

一樣呀屌
不過我嗰次係旺角
隊張卡叫我是但剔個地址等佢可以去食飯

有寫架. 佢有講過一句有5日冷靜期
區議員我都有諗住搵

如果我係黑店 我會要你比個充份嘅理由點解要退款
然後不停勸你唔好解約 可能又要玩幾個鐘
如果咁順灘退比你 你真係要燒衣還神

真係好無良
不過我冇比真資料佢..
呢間野又冇迫我簽既.
只係由頭到尾麵冇講過收足全數..
但就係咁問我拎第二張信用卡 ..
轉個頭見到比人look左1萬多D
但我學生信用卡唔可以過10000...

睇番上面D巴絲都知唔易退...
我都知.. 都抱住冇架啦既心態..
搵左個信得過又有口才既人幫手...
希望有奇蹟...

喔咁你大獲啦 除非佢過數個數目同合約寫明不符
又除非佢又肯比你透過冷靜期退錢
你筆錢就真係凍過水
plan定搵區議員啦 不過一搞可能要好長時間
需知香港人係幾有「效率」.....

果次我都上左去
俾我由$4XX個月講到唔洗$300
由兩年講到一年 我仲問有冇一個月
條友仲同我講話賺我的佣唔多
我心諗你搞咁耐$1佣都冇

搵消委會都可以

佢而加唔係光明正大咁sell咩？係要氹鳩樓主落搭佢唔會同佢講有冷靜期啦

咁講到明有冷靜期樓主去到退人地唔退比佢就話姐

客觀啲睇野啦唔該 唔通你又覺得樓主冇問題啦喎

人唔笑狗都吠
你喺 fac 玩一年定喺 fac 做左一年呀
而家邊個唔客觀呀
光明正大要用咩免費堂呃人上去
實際就屈你上去 sell 唔知幾耐
呢 d 叫光明正大
乜撚野冷靜期退到錢先講啦

雖然呢間出名垃圾+黑店，但今次人地有撚呃你野咩，300蚊一個月咪平囉，市面都係得p記平過佢啫

算鳩數啦你

間野我開架？我洗撚做打手
定你先係其他gym房打手定見樓主係女先護主呀
啲所謂免費堂唔洗免費就可以去告鳩佢啦
上完免費堂用下腦都知會sell啦 真係咁好死唔洗錢玩完就走咩 咁佢sell你個陣你定力夠咪唔撚受sell咪走囉
講到尾啲傻仔就係抱住唔洗錢既心態玩 玩完比人sell 又會咁唔好彩比人sell到 買完又後悔 就係多呢啲傻仔先比個所謂冷靜期佢退錢
就算比樓主免費堂上完之後唔入會都好
你另外join其他gym 做做下一樣會比人sell

另外年中唔少人都比人sell完後悔退錢架啦
你唔知唔代表冇架

因間叫埋你個fd一齊報

香港真係多蠢人

有啲興趣
真係笑撚死
望下個死人樣啦
以為做完占就會變上菜？

識填假資料但又肯俾張卡人過數，一陣你去退錢但資料係假人地又多個藉口話退唔到

好似有5日冷靜期，你唔想join 嘅就快d 搵人部你去cancel 啦

如果你帶fd上去傾都失敗既話唔洗驚
搵你就近既區議員幫手

講真
前面有人案例都貼埋俾你
你只要去報警備案就搞掂啦
都唔知嘈乜

咩叫傻仔抱住唔駛錢嘅心態玩
免費堂唔係唔駛錢咩
就算唔撚買都要哂時間聽你鳩 sell 唔知幾多個鐘
咁都叫冇問題
咁光明正大就唔駛連個客問你地 sell 咩都唔敢認啦

On99 佢叫你比身分證就要比？佢要你碌卡就要碌？
你對住個陌生人比私人資料已經夠on9 仲要比人咩精神轟炸
佢鎖撚住你？佢拎支槍叫你比身分證？

你講得出呢啲證明你係啲唔夠定力既人 咁關人撚事咩
你咪唔好撚上去玩囉 咁免費玩係事實 邊到有呃人？？
公平咁講 間野係有咁既做法就有問題 我冇偏幫間野喎

你上撚過去未架？我係以客既身分答你問題 因為我都係上過免費堂先入會 佢再sell我啲堂 我一句唔需要就冇撚sell過 係有fac玩過就知 我係員工死全家
又唔撚係我開冇必要幫間野

免費堂呢啲擺明係marketing既手法 physical都有啦

香港人有幾何會做運動？咪用呢啲免費野黎吸引去做囉 要比錢有幾個會去呀請問

唔撚想曬時間咪直接企硬拎野走囉 有大隻佬夾鳩住你聽咩 定你係啲毒撚 嗲都唔敢嗲 比人sell完上網叫春個啲呀

一個post見到幾個毒撚現實唔敢同啲sales出聲叫走
上網屌鳩sales逼撚住佢地要比 sell

上面o個個係咪有銀行打黎叫你借錢都唔好意思收線 同人傾3個鐘電話 借左銀行錢再上連登睇下有冇得退返錢呀

哦
俾人 sell 即走就代表佢 sell 野方法冇問題
總知佢地就咩問題都冇
我唔同你講咁多
你都唔好喺到咁耐
有時間上去沖多幾次涼簽多幾年約好過啦

我真係想知佢呃錢係呃係邊個位？？
而加樓主淨係入會簽3年 冇叫佢請教練或者其他

我真係唔知你拗乜鳩

痴撚線 我幾時有話佢sell野方式冇問題
遇到比人hard sell你仲同個sales講道理？？

而家樓主講到明自己都對做gym有興趣，人地明買明賣都唔知呃左乜鳩

絲打洗唔洗幫手？我都係絲

唔好懶醒啦傻仔 個個簽前都會講有冷靜期架

我完左都會續啦 做運動玩一兩年架咩？

得閒唔好對住部電腦打飛機啦 你手指啲肌肉打撚死我啦

哦～冇啦啦又轉左屌緊個不良銷售 唔係屌緊我咩

我都一直講緊間野係有所謂keep身分證同疲勞轟炸 咪告鳩佢囉

碌返上去睇啦 我係咪偏幫緊間野呀

但係當事人比人講兩講就比哂野人 唔係on9係咩

歌都有得唱啦⋯ 受騙那個比騙徒更混帳⋯⋯

咁鍾意睇新聞

呢排好多老師 專業人士比人電話行騙左幾百萬啦

做老師呀 咁撚醒都比人呃 唔係on9係咩呀

我冇話呃人o個個冇問題喎睇清楚

我係話比人呃o個個on9咋

有咩問題？唔好曲解我意思

搵消委會

岩呀 ， 明買明賣 又有得退錢
都唔知上面兩個屌乜

不如你兩個幫樓主上去屌柒啲sales啦
我都睇唔過眼 好嬲

原來你都覺問題 ga
我仲以為 d 咩“狗公毒撚其他健身中心打手“先覺有問題 tim
我俾人 hardsell 點做我諗唔駛你教

樓主留TG傾?

我理撚得你比人點sell姐
我一直都係討論緊樓主個問題
九唔搭八
你係咪都係受害者呀？

笑死

係條街要有叫你上去 你問人地乜黎唔講（先唔講係咪真係冇講）跟左人地上去 ，
痴撚線 成件事一開始已經好撚on9 你唔覺架咩

係呀
我而家要日日上去沖涼女補返數呀

我咪話左我係o係個到做
我屌樓主on9有咩問題
佢都認左自己蠢 你又衝出黎護主
你係咪覺得佢好醒先

我亦都有話可以上去退錢
係你兩條on9仔針住我話樓主不是姐

你估個個都好似你咁咩 陪欣宜一齊斷腳啦

又係呢間垃圾 前幾日係旺角塞張卡比我 接左佢話簽個名 我話唔得閒 仲纏住我 一野就dum走左張卡 幾撚爽 仲聽到佢話：你都要比番張卡我架

搵返保險狗同金融狗。反sell 佢地

fac一發大左黎搞真係變晒質 以前係朗屏站附近既一間拳館仔黎，後尾搬左落去地下豪裝又搞啲咩特許經營打依家個名臭晒，仲好懷念以前係果到操拳既日子。

之前上過去附近交收都差D出事

睇到依家都仲未有人留tg
連登仔終於有返d有廉恥

搞大去真係有用，朋友試過，最後就call白車個刻，幫佢cancel咗

最緊要企硬 唔退就海關唔使多講
佢驚過你啦

根本就係

樓主 下次遇到比人sell 你就當佢亂up
要你比錢就話冇帶咁多錢係身
叫你碌卡 你就話張卡爆左 碌唔到
如果話同你申請多張 你就同佢開火 不過你都唔夠膽架啦
你睇下佢幫你申請邊個銀行既信用卡 然後就話我係申請左呢間銀行既卡
經一事蔡一智 你加油
不過見你咁易比人sell 睇怕你買美容產品都比人sell到臭

小心比人屌你咁教樓主咁做係放過啲sales

肌肉男正唔正?

仆街我都差啲中伏
千幾蚊月費話優惠$900月
係咁chur住你 最尾搵個籍口直接走
前日九龍灣

你覺得我教大膽方法佢會用？
教人 都要睇番戈個人係點
唔係話死板咁教 一步一步黎啦
你有冇見過父母叫個岩岩出世既bb跑步

講真 雖然樓主細膽 係但最主要原因係間野唔掂 如果你係真係比人7日體驗卡 佢體驗過自然 主動會反饋 洗用呢啲陷阱手段伏人？ 同埋呢啲銷售手法係告得
好多on9仔話 人地明碼實價 你唔啱就過主
但你有冇諗過 我地係人類 我地有人性 比人sale一sale 心軟 好正常 因爲我地唔係機械人 凈係得true or false

明碼實價都唔算啦
簽之前應該只講一個月幾錢而冇話 3 年約
人地做慣做熟有心人伏無心人
係有人係都要話光明正大

多謝咁多位巴絲
今日同朋友上去要求解約 過程都算順利
成功退款
今後吸取教訓唔會再上當架啦!

健身唔係唔好
但真係太多撫屌禁住搶
下次join會籍前上黎問下巴打先

我都係返u 嘅 gym room算啦
一直對連登嘅印象唔多好 所以冇上過黎
但今次多謝咁多位巴絲打比左好多信心我先咁順利

睇你做gym係想點 瘦身定健美（唔係出賽戈隻 純粹想有線條
如果係瘦身 自己都可以做 HIIT，長跑（唔建議，效果唔明顯）
想有線條啲就入club 你經過今次都識點做啦 唔好長簽 按月計就好啦 唔好以為自己真係好有恆心 不過入club最主要想你做岩動作 識點plan 但係呢啲上YouTube 都學到

有冷靜期而且未過未用service就好易解決啦，以前C記嗰啲連冷靜期都冇，簽左就真係係咁先

個名好撚鳩
睇你個名覺得你係啲無腦傻西
下次小心啲啦

心態正確

樓主我而家同你一樣中完全同樣既伏 我都係去mega box途中比佢格硬水9我上去 我都唔知而家點撚算 好驚

間垃圾幾時肯執
你仲有5日冷靜期嘅話要快啲搵朋友陪你上去
最好搵個男仔啦~ 我上次都係入房傾
但個朋友係出面陪住我 一有唔對路入房睇住我
態度強硬啲就ok
我都係早兩日先拎得番啲錢

實不相瞞...我係男仔黎既 18歲 但我個樣望落太純 太童顏 但又高大又肥又老牛聲 表面上似13 14歲 所以好易比人搭訕sell我野 而我又同你一樣有興趣 所以就簽左合約入會 比左$2000入會既行政費 佢係直接用PPS碌我張提款卡 而家就諗住聽日搵老母幫埋我去講數

我都俾人sell咗
唯有上去搵佢地退款

你成唔成功?我尋日都中咗伏,今日打算去退款,想問下心得

你而家退咗未啊？其實最緊要都係態度要企到好硬

未呀,尋日上去佢話要預約,負責嘅人唔係度,約咗今日夜晚8點,係咪我堅持仲係冷靜期而且冇用過d設施,要退錢,佢就會退?

樓主你最後有無成功退到款？ 我前幾日同你個情況一樣。。

我都係，有無人一齊去退，我一個人唔夠膽

我已經去消委會投訴，希望可以退到大部分啦

你可唔可以幫我,我都中伏,事成俾你

留低tg大把人幫你

衰心軟加個日唔夠瞓

認真問 有冇用過佢d機
冇就上去嘈 唔退就報警
有就算啦 硬食啦

磅重同用啞鈴,d機無用